香港人無可能唔係中國人

血統係
人種係
地區係
語言係

只係比英狗統治過就話唔係 有乜理由？

歡迎理性討論 惡意中傷怒不理會

中國人無可能唔係支那人

如港人係中國人
咁內地嗰班一定係支那人

身體係 但內心唔係

咁外國人睇香港都係支那

咁你話我知中國入面果啲叫咩人
有咩方法可以將香港人同佢地歸埋同一類呢?

一日未獨立就係中國人架啦
如果唔係搞乜港獨 ?

全部亞洲人都係

駁唔到

香港人係中國人，華夏正統
共匪係北方匈奴蒙古胡人
即係好似南宋偏安咁

除左呢4樣，其他野都好大差異，所以唔係

人同猩猩DNA都99%接近

香港人台灣人澳門人都係中國人
但唔係中共大陸人
中國呢塊土地只係俾某些人霸左
因為呢一個"朝代"
就放棄自己嘅歷史又係講唔通嘅
假設共朝滅亡
應該好多人會認返中國人呢個身份
不過分開得耐
各自已經發展出自己嘅文化
所以大家已經想劃清界線
做返自己算

咁澳洲人同美國人都係英國人
完

呢個唔係惡意中傷係乜撚嘢
收皮啦屌你老母on9仔

屌巴打原來有人同我睇法一樣

中國幾千年歷史底蘊真係唔想放棄

無理由俾共產黨統治，就要放棄晒d歷史

要走，放棄嘅係佢地班生番，唔係我地囉

就好似起好間屋，突然有人逼入嚟住，然後自己走，話要獨立，唔係應該趕走佢地咩！

因為趕唔走啫
以前大陸窮仲要香港人接濟嗰陣都趕唔走
而家更加冇可能